# hashtagged lines are not readable; they are comments (for char in line: if char == '#': currentLine = nextLine)
# 'New' cmd: initializes a db of type db* with an id specified in the line below
# 'Id' cmd: this is the name of the database, to be linked with keys 
# '}' cmd: end of a row or database input
# 'Key': specifies a new row
# 'db* {
#     col1: value1
#     col2: value2
#  }


New dbGeo
Id DFW {
    Key: A {
        x: 1
        y: 3
        capacity: 10  # max drones landed at any one time
        tolerance: 100  # how flexible they are with arrival/departure times
    }
    Key: B {
        x: 2
        y: 1
        capacity: 10  # max drones landed at any one time
        tolerance: 100  # how flexible they are with arrival/departure times
    }
}


New dbPort
Id A {
    Key: 1 {
        time: 08:00  # needs to be converted to seconds
        type: departure
        linkedTo: B
    }
    Key: 2 {
        time: 10:00
        type: departure
        linkedTo: B
    }
    Key: 1 {
        time: 18:10
        type: arrival
        linkedTo: B
    }
    Key: 2 {
        time: 21:10
        type: arrival
        linkedTo: B
    }
}


New dbPort
Id B {
    Key: 1 {
        time: 08:10  
        type: arrival
        linkedTo: A
    }
    Key: 2 {
        time: 10:10
        type: arrival
        linkedTo: A
    }
    Key: 1 {
        time: 18:00
        type: departure
        linkedTo: A
    }
    Key: 2 {
        time: 21:00
        type: departure
        linkedTo: A
    }
}
